公司annual dinner衣服主題係 香港

公司anal dinner著白衫。睇黎你地真係想比人通櫃

睇到隻腦魔好想笑

加多句
我愛公司 日日OT
夠撚曬港豬味

潛水怕屈機 多舊魚 果d金句tee

精忠報公司

著紅白藍膠袋上身

同你同一間公司

咁岩呀

樓豬畫腦魔畫得好cute

我都係呀

咪得你一個毒撚自high，其他老細，阿姐，阿叔見到只會覺得你on 99

積下口德啦

我都係

隻腦魔畫得好似

原來咁多同事有上連登

港隊波衫

全場gay佬屌屎眼？

我愛蔡楓華

Child登無處不在